和你Shop係最有效嘅攬炒 同唔同意？

唔洗送頭 唔洗流血
和平 理性 非暴力

用愛救香港

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

可否幫下我傳

攬炒係

1. 罷買

2. 必需品用黃店

3. 和你SHOP

4. 買貴嘢/ 名牌用海外網購（唔洗比香港名店賺，重順手燒幾皮港元）

推